俗語話：牛耕田、馬食榖，老竇賺錢仔享福

我話：
養兒防老正仆街

條條羅馬通陰間

即刻駁咀屌你老母

元朗國格言

養老防兒好D